自從我離開了不在你身旁 身邊就一堆蒼蠅賴蛤蟆

*癩

你都曾經係其中一隻

他只想跟你啪啪

屌你對奶啊

我也是個男人 也有他媽兩粒睪丸 所以當然比你更懂他